岩先同老師傾計，佢話自殺者會不斷重複自殺行為

佢以跳樓為例，話如果一個人喺8pm跳樓
佢每一日8pm就會重複跳樓
直至佢真係end life 為止

大家認為會唔會

咁第二次跳樓死左之後係咪又多左個靈魂出黎跳樓
逼爆天台不是夢

我聽嘅係無時間限制 , 係不斷重複自殺果一刻感覺

屌住西咁跳 應該唔錯

千萬不要自殺
請加入支持爭取安樂死

人傳人姐

咁點解唔直接屌住西死

邊度搵條女畀你一路屌一路跳樓？🤔🤔